====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: On y trouve entre autres , avec peu de décalage de dates des diplômes , Alexandre Chemetoff , Michel Desvigne , les trois fondateurs de l ' agence TER… et moi-même , issue de Versailles en 1982 .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

